千人斬 你問我答

屌你

可唔可以砌你

你係有錢仔？

斬完啲手腳放邊？

DAN6

萬人斬

CHING教我

今晚教你

今晚準備突破2000人斬

今晚脱毒

早已不是毒撚 我已經接近2000人斬

Help me

你萬人斬wor

萬人斬我